【正視聽】女浮屍話炒車嗰班入黎

炒車？請問炒咩車
依家女手足搵翻個個話手足無事就好？你地到底諗緊咩
就算嗰個唔係當事人 事實係真係有女手足死咗 俾人掟落海 只不過當事人唔係大家一直講嗰位

手足無事就好你地班人都講得出？你地有無性 有無腦

喔咁唔怪得啦 原來和勇一家 齊上齊落同光復香港 時代革命一樣都只係口號黎 as long as死嗰個唔係我識嘅人就好

Ok 明曬

屌你老母手足平安你都講得出 我真心希望你快啲死

炒車呀

手足平安呀

唔係話越南定唔知邊度既圖咩?
待FC

報咗平安喇

你自己查真D張圖係出自邊到先啦on99

無事呀 大家可以安心瞓喇

炒車除左佢報平安之外
張圖出處唔係香港

分化po勿推

喔 咁即係一直都無死過人呀下嘛？

on9仔收皮啦
淨係憑你最後個兩段已經知係垃圾post

負評我啦你班二元思考嘅弱智仔

屌你老母成班濕鳩cctai廢物

我真係忍唔撚住
得啦，係啦，繼續屌自己友囉

繼續係上網屌自己人就大大力

你唔走去屌對家點解要殺人？

我都想知佢係邊個啊，樓主你又知唔知who is she
平安又屌，到底有咩係唔會屌

人地講呢張圖出處 你就spin去有冇死過人
大家都深信有死過人 只係同呢張圖冇關係咁解啫
你係推就推其他浮屍相 而唔係呢一張
邏輯上有咁解理解咩
拉

佢跟本自己諗埋一邊
大家講炒車唔係指無女手足遇害
仲有知唔撚知有班傻閪拎哂呢張相去Twitter @哂人
做Fake News咪呢班豬閪
唔撚FC就就出哂黎柒

柒左就認啦ON9仔

收皮拉 懶醒

炒撚左仲死頂？狼來了？

拉
時間地點未明就堅決話係手足嘅都有問題

訓啦柒頭

說好的拉呢

勿推

大部分人講嘅炒車只係講唔使再晒時間搵圖中人
而唔係話冇死過人
唔好鑽牛角尖